【請教】818用乜App通訊？

今日最驚係會俾政府斷網絡斷通訊
請問用乜App可以保持同外界聯繫？

驚西咩機場嗰日都無cut 啦

現場多人上唔到網好正常
睇返現場環境做判斷好過信冷氣軍師
唔好散播恐怖

咁急，直接打電話溝通啦重用app

有冇手足安裝咗Fire Chat或者Zello PTT Walkie-Talkie？

聽聞唔知邊隻俾大陸收購咗

[ 國際宣出 ] Twitter極簡易懶人攻略！！！！！！！！

1. 開個account
(唔洗用自己名)

隨意門：

2. 去主頁 "熱門" 搜尋關於香港既字眼

(唔好search hashtag因為會出唔到d好熱門既post)

建議直接搜尋(with隨意門) ：

Hong Kong

Hong Kong Police

Demonstrator (會揾到香港示威者/支那人外國踩場既新聞)

Pro-Beijing (撐共人士)

Boycott Mulan

China

President Xi

香港デモ

香港

3.揀自己友既post, 㩒心心 + 轉推並包含評論
Like + retweet with comment

評論Comment 簡易例子(可直copy) :

Support Hong Kong!
#BoycottChina
#Hongkong
#香港デモ
#Hongkongprotest
#antiEALB
#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#NoChinaExtradition
#BoycottMulan
#HongKongPolice
#HongKongProtests

隨此之外亦可以follow多啲同路人既twitter增加互相既retweet率
一定要將每日Twitter變成習慣！

71果陣手機都上唔太到網，今日預計都會逼爆網絡
裝定無話，要用到時就開，唔洗慢慢下載阻礙其他人用網絡